咁多位 我番黎啦！！！！！！！！

我番黎係想叫大家罷市的

就算一個人既力量係幾渺小 我都係唔會放棄的

番poly啦

麵麵

麵仔

推

推！！

快d 燈爆個市

麵仔快d話今日牛啦!!

冇心情

min min

麵神果然係財團台揸fit人 我支持你

貼經呀

麵神果然係財經台揸fit人 我支持你